m記app新出果隻蜜糖燒雞脾大家唔洗試啦

香烤雞翼咁嘅味，雞鎚size
完全唔值10蚊

m記試味師

食完咪知

樓主話咗畀大家知咪可以避免啲人貪新鮮想試囉

嚇到瀨尿

屌曬佢地老母
花木蘭劇透就一致讚好

睇個樣都知難食 唔洗試

似香烤雞翼應該唔錯喎

我試左 幾好食

好食喎